香港人雙重標準真係痴撚哂線

一個月前, 你地遊行,我仲係屋企睇緊你地遊行, 果陣一個二個,POST撚哂IG,話好撚傷心,喊撚哂口,然後屌9D人唔出街,係狗係港豬係平行世界人,出哂STORY屌人出吃喝玩樂既POST,叫人POST少一日....
...
...
...
一個月後, 經歷再唔知幾多粒催淚彈, 布袋彈,膠子彈, 見證左沙田, 元朗發生咩事, 睇住警黑點樣合作打人....
....
...
今日, 我企左出黎, 打開IG....
真係屌你老母屌左出聲, 一個月前叫屌緊人果班, 經歷左成個月睇到哂政府警犬黑社會做過D野之後, 今日可能係最後一個合法集會, IG STORY 竟然係見到船P, 飲酒, 食PRO飛??????

屌你老母

真係好撚嘔心, 一個月前岩岩開始就出黎行係打卡換光環,一個月後竟撚然會變左開P重要D, 呢家個個係出面比班有哂經驗既狗打緊,你地仲好撚意思呢家出POST? 咁你老母一個月之前有咩撚野資格POST STORY 屌9人?
放心我係唔撚會串你地係狗係豬,因為你地只係一班識著衫,識開P,識POST STORY換下光環既一堆肉塊, 連豬狗什至蝗蟲都好過你地班偽善撚

換咗你啲朋友啦

ignore these people

你都幾玻璃心 咁就嬲嬲豬

分化完未

垃圾post勿回

P牌黑警死全家

記低呢啲朋友 標籤佢做愚民
他日抗爭成功
記撚著
佢冇份

Push

P牌仔，你朋友代表香港人呀?
唔係就咪開個咁嘅標題
屌你老母

佢冇屌示威者我都已經接受架啦，
做人不要太在意

hi
小弟出左唔多 69 612 616 71 沙田 元朗
好撚柒累，今日就係你所講嘅港豬，抖1日得唔撚得？
下星期見啦各巴打